一齊講下各隊有咩陰濕既球員

曼聯 費蘭尼
曼城 史達寧
車路士 夏剎特 大衛路爾斯
皇馬 拉莫斯 比比
巴塞 艾巴 尼馬
利物浦 古天奴
熱刺 成隊

歡迎補充